[求高手]想搵返套動畫

深夜突然腦閃過幾個畫面
但諗極都諗唔到咩黎
淨係記得主角用刀定唔知劍
刀入面係住左條女 劍魂稷
有次主角入撚左把野度
條女話如果主角控制唔到佢
佢就會出黎反控返佢
好似仲有個男上校 都係用刀劍
淨係記到咁多

套野5-10年內
有冇高手知乜黎 想睇返

終結的熾天使?

秒jor thanks

潛左去邊啊屌你老母臭西死港奴

認完低威就潛水，無撚用

抵你全家早死

出聲啦，咪潛啦，屌你老母臭西低下階層